[意義撚]人生只是不停地loop?

跪求人生意義
不如大家分享一下
自己每一日有咩開心嘅事
係值得去追逐
繼續尋找人生下一頁嘅樂趣
對我自己黎講,
其實見到身邊各人都安好
就已經心滿意足